中國肺炎持續蔓延 歐美多國疫情嚴重惡化 意大利死亡人數高達9134人！

其實我覺得英國都遲早仆街

意大利根本係嚟唔切去做檢測
就咁睇先會覺得個死亡率高